聖保祿高壓禁罷課

該校校友陳小姐向《蘋果》表示，有學生向她反映，昨早校門外設置垃圾筒，並有老師看守，要求學生收起或丟棄傳單。但當有同學想收起，則被老師瞪著，示意把傳單丟棄。及後有自稱家長的女士報警，警員對在場校友表示報案人只是感到憂慮，了解後隨即離去。但陳小姐稱有該校教師誣指校友與家長吵罵。

陳小姐與一班校友早前曾用問卷形式調查，全校約四成學生希望罷課。校友8月底聯同關注罷課的學生跟校方開會，但校方態度強硬，不可舉辦公民學堂，又表明學生不可挑戰校規，連任何顏色的口罩及絲帶亦不可佩戴；開學後，校方稱會安排想罷課的學生到老師及社工駐守的特別室，並將通知家長接走學生。陳小姐之後便收到不少同學通知不敢罷課。

好惡 傳單都唔俾攞

突發 831有個手足走咗！

幫手讚同follow

搵天主教比壓力佢

搵教區出手啦

深藍絲學校

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

推啊 痴線學校

屌 隔離po 都出聲幫手推

7/10

8/10

9/10

10/10

推到有人知呢件事
禁得咁誇張點無人提